突發！警方、消防和海關在元朗、天水圍和八鄉一帶採取反三合會聯合行動

【多個執法部門聯合反黑行動拘325人】

警方、消防和海關在元朗、天水圍和八鄉一帶採取反三合會聯合行動，搗破兩個色情場所、11個非法賭檔、3個非法油站和無牌酒吧等，共拘捕325人，年齡介乎17至82歲，當中11人有黑社會背景，行動中檢獲市值超過1萬元的毒品、3萬支未完稅香煙、超過5000公升未完稅汽油、近12000公升油渣等，總值超過52萬元。

香港海關私煙及一般調查組指揮官黃惜忻表示，檢獲的未完稅汽油應課稅值3萬1千多元，價值約10萬元，是近12年來同類最大宗案件，又說非法油站已沉寂一段時間，最近死灰復燃，相信跟疫情有關。她解釋，以往跨境7人車以接載跨境旅客往返香港與內地為主，疫情爆發後生意收入減少，加上不能在內地入相對廉價的汽油，於是為減低成本而入走私汽油。

元朗警區助理指揮官歐陽肇剛表示，在疫情之下，大部分娛樂場所都暫停營業，黑社會利用這段時間進行非法活動增加收入，又指大部分非法場所環境狹窄，顧客有機會違反限聚令，警方已錄影取證，將票控違規人士。

黑警表示：正呀，又可以攞去賣

元朗係condom

「市值超過1萬元的毒品」夠邊隻食

又夠鐘交人頭
明既

聯同咁多部門懶係大陣象
先得一雞嘢毒品

拉自己上司 ???

鄉黑幾時爆大獲攬炒

準備又有浮屍

唔係諗住咁就洗到底啊嘛

大佬永遠無事

洗少少錢又可以升職

我哋愛國愛港
你哋搞9我？

又交人做戲 一個有朵既都拉唔到

50萬
可以再少啲

想知d走私油點運入來

Hea做 就升職

所以721落charge未

超過5000公升未完稅汽油

準備用黎整火魔??
係咪用国安法黎告??

消防掃咩？
防火條例？

❌肅清黑幫
⭕️講數未遂

D細嘅721咁落力 做晒CONDOM

【估國家】中年男人車親人都無事

係咪同前排段爭地盤有關?........

可能其他自己拎咗呢

搵架舊benz 係大陸入油再返黎。
（未有疫情前）

反正全部自己友，可以明目張膽咁入黎

嘩，黑狗哩排冇貨用，
嗰23斤食用啦?
又去充公人地嗰啲嚟自用?

52萬拉325人
連人帶貨每人約值$1600

Come on popo u can do better

幾廿萬 三百幾人 最低工資都唔得啦

死黑警又連埋班鄉黑賤畜係度做大戲

問過鄧字頭未

295B
95F

交下戲姐

交人頭洗唔洗幾百人

做戲姐 西瓜佬都冇事做戲呃傻仔

幾萬就話係同類型最大價值 海關呢兩年都搵唔小私煙啦

一萬蚊攞嚟交數，落左幾多就只有佢地知啦

又有回血劍
依排被制裁唔夠洗

所有嘢總值52萬仲好意思開記者會打飛機

小牛農祥落網未？

831前夕

收片唔啱數！！

你以為關721事??
應該係關呢單事啫

個反字打錯咗，係返先啱

高調拉，低調放

鄧小強?
失左蹤喎

除返1個人千六蚊 大案

721咪又係無人捉到，d冰分唔平均狗咬狗姐，香港邊L度仲有警察

與眾同樂街係咪掃左了

起人就煙仔油渣
自己就賣冰毒大麻

識交緊係交行家人頭

52萬點夠300人分
乜而家啲黑社會咁窮架

黑社會撐警真係好撚好笑
全世界邊度嘅黑幫會墮落到呢個地步

講俾你聽，香港係走私油天堂。
以前好多人就咁發達

擺明又幫人清除「敵對勢力」

有無人知呢條鳩頭去左邊?
係咪又係舉家走佬去英美??

香港

慣例嚟
唔好踢爆啦

返下差館冇野喎
反正會放人

呢個行動加埋哂先起得到50萬野都幾浪費資源

其實黑社會撐警真係好搞笑

平時已經被黑警恰
威就黑警拎
交人又交佢地

笑了

黑社會又向黑警交保護費

任何黑警執法新聞 都不禁問「 咁 721 呢」？

係拎淨市值1萬元的毒品

721嗰啲人呢

52萬
係唔係D狗自己SET卞山道具想升職啊?

721？

元朗國唔屬於香港管轄

枱面數就一萬
枱底就

得52萬
上兩單冰毒既零頭都唔止啦屌

睇黎原本一萬都無

廣東一夥劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：“通通不許動，錢是國家的，命是自己的！”

大家一聲不吭躺倒。

劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：“請你躺文明些！這是劫財，又不是劫色！”

劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說：“老大，我們趕快數一下搶了多少錢。”

那老劫匪（小學畢業）說：“你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看看新聞不就知道了嗎。”

——這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！！！

劫匪走後，行長說，趕緊報案！

主任剛要走，行長急忙說：“等等！把我們上次私自挪用的五千萬也加上去！”

主任會意，陰笑道：“要是劫匪每個月都來搶一回就好了。”

第二天，新聞聯播報導銀行被搶了七千萬。

劫匪數來數去只有兩千萬。

老大罵道：“媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動嘴皮就賺了五千萬，看來這年頭還是要讀書啊！

劉德華都係靠呢D上位
明既

求其搵隻黑警個女都多貨過佢地

得一萬蚊毒品？？？

一早知道洗太平地。

咪扮啦，自用咋嘛

當中11人有黑社會背景

出動左11警員？

元朗国民今次做咩唔出黎保衛家園??
用似舊年721咁

幾千萬毒品留返1萬交數

使少少錢又可以再做大買賣, 警黑真係合作無間

嘩 325喎 咁撚多人?
踢檔現場有無325人呀?
點撚可能丫 點都係搵下搵下先有咁撚多人架啦
咁....721呢???
唔止我, 大家都肯撚定當晚現場就好撚多人既

成個元朗國咁大
先交得嗰十幾廿萬稅
大佬人地一個屋企都唔止交咁少啦

耐唔耐都要交下稅

扮咩姐

蛋餅強未比order

收返晒比黑狗做啲毒品依家醒啦有幾細報幾細落格都無人知

連埋
賭檔 掃咁少錢
呃邊個

疘手拉右手

自己人都搞
咁狼嘅

做戲都懶得做全套
搞場大龍鳳掃10幾檔， 拉300幾人 得11個黑社會， 總值得52萬， 毒品得1萬
班狗係咪自己落左格咋

1萬蚊毒品
夠邊隻黑警食
之前唔見左都唔止咁少

鄉黑已成condom
PK鄧: 用你哋幫手打人, 宜家再賣埋你哋嚟攞彩, 又有ice可以食, fat fat

721又唔見你拉人

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

咁721 拉人未，。。。。

非法入油係消防睇

直接喺油公司運出嚟，幾年前壹周刋報過

聯合軍演

求奇一袋仔都唔止啦
貪撚晒

上次批冰都唔只1萬

721啲人呢

有架油車就可以直接去攞
佢就直接賣比你 無收稅

Pk鄧真係失勢？

成日交啲細出嚟祭旗
啲大佬永世捉唔到
有冇人問下啲警察點解你哋咁廢

黑幫永遠係condom
因為最大既黑幫頭領已經坐穩
要利用你先用，唔用你就即刻變棄子

求奇一間狗宿都多過佢啦

唔反了

拉左咁耐都未拉到721

狗女販毒果單都成千萬

估下今次又會唔見幾多斤冰

係成千萬

大茶飯,三合會破產了

真係一包大檸都夠裝

全世界得香港黑社會係撐警
關係不言而喻 慳啲唔使做大龍鳳

呢頭拉完 轉頭放走 做場大龍鳳姐 扮乜撚

第一時間都係諗起呢篇野

拉300幾人，只有11個有背景。
同埋只有一萬蚊毒品。

52萬

好多喎

1萬毒品 11個老黑 邊撚個信

高調拉人
低調

有幾多個真係會告
真係告佢哋咪當入去探朋友
慣曬㗎啦

Good point 喎話晒嗰邊係孕育依隻大曱甴之地

郁香港總統地頭，未死過？

定係鄧PK失勢，比人清算

報細數先有機會落格